唔係話咩，但有時上抖音仲開心過上連登

零政治
零挖苦
零消費弱者
只有on9
掃下掃下又一個鐘
又多女
d歌又ok
雖然係大陸歌
但有時睇情侶合拍
首歌講咩
點解會揀左你
咪又係因為我盲左
流左滴眼淚
真係好sweet
抖音真係好正
好睇過電視
睇電視都係想放鬆開心
但就算愛回家
東張西望
八半九半
都好多負面情節
其實做人好簡單
多d ff
多d on9
多d言情
好似杜如風咁
學是學非
三日兩夜
唔好太寫實
人生已經太苦
睇電視都係想逃避
仲要我睇你捉呃錢黨
平時未俾人呃夠
打官司
警匪
臥底
救妻同學會
睇女咪算
做乜又講殺人
抖音真係好正
其實做人好簡單
有飯食
有女砌
冇得砌就上網睇
電視睇
睇完ff
又一day

走啦屌你老母

你係支那狗

係呀 智障人士 又真係無乜煩惱既

只有on9

唔肯面對現實
淨係識吃喝玩樂
鳩下鳩下又一日
的確抖陰岩你呢d港豬

我都覺
雖然我連抖音都無
但係連登依到既人的確有時好令人反感

唔撚識用逗號？

外國都好hit
係事實
但始終唔想睇咁多強國出產既娛樂

咁又走上嚟開戇鳩post
返去抖音啦

你跟埋樓主走啦 九唔搭八

中国政府最鐘意市民咩都唔諗

中国故意打殘體
對應番樓主智商
驚佢唔用腦到認唔到自己國家

咁仲上黎做乜？
走啦屌你老母

人地唔識抖音個英文，唔好怪佢

你都係Tik Tok User

咁你快d走啦,返大陸啦

屌 自膠
真係唔撚知抖陰嘅英文
屌錯人 sor9

你話頭幾樣都算啦 我都費事駁你
你話啲大陸歌ok真係要屌你老母

咁你走啦，唔挽留